今次仆x 了 食左生豬肉點算？

頭先蒸肉餅食， 發覺食到一半舊肉好似唔熟， 有d位紅紅地。 我夾走紅既部分整係食熟果d位， 但食果陣可能有d紅色部分都唔小心吞左落口。

之後上網google, 狼條友食生豬肉食到d蟲走上腦 wtf

點算好， 係唔係應該扣喉

Rip

RIP

飲滾水落肚整番熟咪得囉戇鳩

發豬瘟

咁應該要CALL白車入院洗胃！再唔得就要搵水吸蟲！

我朋友又係同你一樣食左生猪肉

上星期落左土了

今次真係比人砌生豬肉

唔想屎住

幫下眼， 係咪真係未熟 ?

紅紅地係正常現象 冇事嘅

下世小心啲

就咁睇都見到有幾條蟲係度

快啲delete左啲browsing history

點解？

那有？

唔好啊

你老母想知你生前上咩網睇片娛樂

係 好恐怖